[有感而發］維園集會

我係雨褸撚，
經過今日維園後，我再次宣布！！
人類呢種生物係唔撚識擔遮！

插到頭穿

雨褸都穿埋